
# chargement des donnees : 
node generationdedonnees.js

# lancement du serveur
node index.js

# sur votre navigateur aller sur la page 
http://127.0.0.1:3000/login

si vous n'avez pas de compte cliqué sur s'inscrire et vous pourrez naviguer sur le site


